有冇人覺得耀才證券廣告條女把聲好嘈好趕客？

👍🏻 唔覺
👎 覺

mk 妹大叫...
仲有個煙屎牙mk 肥佬...

間公司形象似垃圾

好心搵個靚啲嘅女人啦

個廣告根本趕客 見到都唔想用

日日開住個333台，一見到就想熄電視！🤬🤬🤬
之前果個版本仲嘈！

男人

呃正皮？

幾靚

之前條廣告妹紅左,重會幫妖才賣廣告咩
無廣告妹用咪唯有用自己員工

次次播都會留意佢個tone
變相成功左

港股 美期 仲唔收佣金！

佢嗌到好激動 好入戲

林芷彤

係咪2D畫 KEY個真人咀落去個個廣告

屌 最撚憎呢啲 睇到毛管棟哂

前一版本個廣告，個肥佬成條水魚俾人湯咁

佢d廣告策略真係好唔掂

肥佬係咪老細？

好似太子女嚟?

條肥佬個樣似好叻(俾人水)投資倫敦金個D聰明仔

開頭以為佢係美棋BB，點知原來係阿嬸

咪撚玩啦，呢d叫mk妹

美期bb

呢條嚟

用耀才的人都係狗

是你手損

好正好想顏射佢

嘈到好忟

幾能正

樣衰左咁多，以前都幾正架

加士居道入甘肅街個廣告就真係趕客，夜晚揸車去到路口次次都要食太陽拳睇唔到路

如果係靚女,樓豬仲會唔會開post

唔
收
佣

唔
收
平

台

費

以前個樣似中學啲讀書叻寸寸貢既女仔
依家柒咗咁多似四八婆

係真唔係呀? 把聲尖L左咁多?!

佢點解要逐個字讀

不過呢間好似藍店來

收撚皮啦

我覺得幾正

睇片正咁多

我覺得好似杜如風咁既死人tone

原來咁多人都覺

多藍絲阿伯用。俾d撞聾阿伯聽唔係俾你地聽

之前個廣告妹係邊個? 我記得好正

眼鏡娘好撚正
而家老左又唔識自己化妝差左D

肥左好撚多

佢好似係急口令條女喎

咁靚仲要幾大下比佢講急口令咁吹真係一分鐘就射

投資涉及風險，我都記得，佢冇做喇咩

啱啱生完肥咗少少啫

個肥佬

睇個勢咩都比男朋友玩過晒,唔好咁多幻想啦

差咁遠嘅

唔係，只係分行職員仔一個

豆豉眼當我冇講過